子瑜算唔算是全kpop界最靜嘅女團成員? 🤔

如果佢一樣性格, 而外貌稍為跌返幾watts
應該無得出道🤔

咪又係雞

下 ，佢同我係床上一d 都唔靜

係咪咯咯咯咯咁啼叫呀

係。Live都唔駛出聲

mina同佢有冇得鬥下？

irene都好靜

mina呢

韓文咁撚屎，出聲米自己攞黎柒。

默劇團

G

真人點唔知
但irene外表氣質應該係全韓國最無g味嘅女仔

on9 照樣咪嘴
食哂cd

其實係最有仙氣

A09!!!!!!

mina加子瑜真係好靜
irene唔算，睇佢綜藝就知

A09

Krystal唔係最靜咩